有冇人有時心情好焦急 好唔開心

平時返工對住同事係完全無事 幾有耐性都得
但返到屋企真係忍唔住 好容易炆

有時屋企人講多兩句就會覺得佢地迫緊我咁 之後又搞到自己心情唔好 然後態度唔好咁回應返佢地

之後諗諗下 諗起自己有咩未做 同埋冇乜時間休息瞓覺
個一刻 成個人又灰鳩咗

再加埋頸緊膊痛 個人唔舒服 諗起冇得休息
間屋4個人住又嘈嘈閉想靜下都唔得個陣
真係好撚辛苦

啱啱又係咁 覺得好唔開心好攰 乜都唔理搞掂啲野沖左入房攤係床，開始覺得谷住谷住，好想喊
然後喊左出黎 舒服返啲
但都係唔開心同唔知焦慮啲乜春

呢啲情況唔夠瞓既日子會明顯啲
想問有冇人都有類似情況？想問下咁既情況需要搵咩人seek help 例如睇醫生之類

同問 我係咪要睇精神科醫生

屌我都好想知 有冇過來人講兩句

你係咩徵狀

明明冇嘢做 但突然之間勁唔開心 一做嘢就勁心急 態度就勁差 脾氣勁大 跟住出街覺得世界有少少雜音就好煩 長期出街帶耳機 但如果你要我同人講嘢都得 都會迫自己去應人 做人好攰

發最大脾氣嘅時候抌晒啲嘢落地跟住個人安靜左之後又會後悔自己做嘅嘢

仲有就係同人嘈交嘅時候會喺度喊覺得自己啲嬲谷到個人就嚟爆炸 成個雞泡魚咁

呢個我由細到大都係咁 嬲=喊

我都成日勁撚後悔自己發炆憎 燥底對住屋企人 但個下又忍唔住 屌

不過人大左脾氣係收斂咗嘅
但唔知自己使唔使睇醫生

我都係同你一樣，後來去跑步減壓，同搬出黎住，個人Calm好多

依家谷完 前額位有啲頭痛

之前有一次試過好攰 返到屋企啲屋企人又嘈到仆街
搞到我放鬆唔到

我就好似俾啲燥音迫左埋去牆角咁覺得好辛苦
完全鬆唔到之後開始喊

成件事就好似俾金剛箍箍住頭咁

老實講我同屋企人關係無野 但有時都係覺得大家保持適當距離會開心啲
奈何自己未有能力搬出黎 其實我都好想

有冇人有睇醫生/搵輔導嘅經歷分享吓

前排有一陣時間好低谷
個種唔舒服既感覺係由心入邊擴散到身體
會無故痛、暈同埋想自殺等等

經濟許可建議睇心理醫生
唔許可就試下搵朋友出街/搵人傾下等等

我個陣係工作上有低潮，同事做得比我好好多倍，人地做得好既地方，唔係自己一時之間可以達到
加上個陣返工有好多野跟緊、讀書個到又開始要交功課
我當然無錢睇醫生啦，但我不斷有諗啲心理輔導既途徑，如果有一日自己真係唔得就要搵定邊個邊個或者而家上網都有啲網站有義工同你傾，個陣時我都有上網搵人傾，對方好明顯訓練不足，講野好無厘頭，又打5p字，即刻quit左chatroom，諗返都幾好笑

另外，我認清自己能力係唔會一時三刻做到其他人咁，當時我就轉向解決自己不斷臨來方面既壓力，就係plan定幾時要做幾時既野，過程中都辛苦，因為本身好易焦慮，好想好快做晒啲野，等唔切，著晒火咁

最後，跟住進度慢慢完成手上工作，個人就鬆左好多。

另外我入冬之後都好易肌肉痛，我上網睇好似係正常情況，不過我都book左啲按摩之類，心理上安慰啲囉。

建議睇睇精神科 唔好怕睇精神科 精神病有時只係好普通既病 食藥會食好 但早睇會更快好

利申：比醫生叫睇精神科 無睇

情況去到咁就一定要睇啦 唔理佢會惡化

精神科嘅話呢一種係panic attack?

你好叻呀

我前排都join咗按摩 真係頂唔住好痛 屌依家又冇得去按

上網搵過anxiety啲人係成日肌肉崩緊 搞到肩頸痛
我有時會成日唔覺自己肌肉用左力 係突然先發現自己原來無放鬆到
但anxiety d symptoms 我又好似中唔哂
都唔知自己究竟係有病定姿勢唔好搞到痛

精神科會有藥幫你relax到

但因為唔係出現得好頻密所以冇理
但間唔中一兩次其實都煩
介唔介意講下你咩事醫生會suggest你睇psy?
我唔抗拒睇醫生 巴打有冇介紹

我都有依啲情況
好唔開心 冇心情 唔知個人想點
好似困住咗自己

我無睇精神科阿 但個普通科醫生開左隻幫我relax既藥 有需要先食 精神科會有更靚更好既藥幫你relax 你relax到先訓得好 訓得好身體先唔會左痛右痛

其實某程度上唔知精神科醫生搵邊個好
同唔知自己係咪真係要睇 諗諗下好似只係自己反應大 但其實冇乜野咁

有冇人share 吓

記唔記得隻藥叫咩名
我又去睇下醫生先

你都好叻啊，知道有困難要想辦法，已經行出左第一步！Facebook有好多精神健康、情緒病既群組，睇下個邊啲資訊岩唔岩你，確實唔多人主動分享自己既情況

肩頸痛個到真心煩，萬一啲骨 神經 肌肉傷左手屈好長，所以都要正視下。我遲啲會試下去整骨，睇下有無效